［真人真事］有朋友被私刑

我朋友比人捉左去
唔洗講比人捉得
都一定私刑化 新屋嶺都知咩事
詳情唔多講 怕連累到佢
佢自己都唔敢講出黎
睇新聞可能見到咁多人被濫用私刑 係香港人都心痛
但發生係我朋友身上 真係唔敢想像
當下即刻崩潰 心理壓力好大
我依家只係想佢快d好返 挨落去
我出post既目的只係想講
日日睇新聞都係果d野 真係好負面 每日心情都好沉重
1個好好暑假比林鄭仆街搞到咁 縱容黑落行使暴力
自問好佩服前線勇武 因為我朋友都係其中一個
就算依家殺左黑警 核彈都唔會割 佢地係抵撚死
曾經諗過了結生命 聽到我朋友咁樣 佢都挨到
點解我要白白去為左呢個極權政府去了結生命 唔值得
各位手足呢場仗仲有排打 好好活著
所以兄弟爬山 各自努力
五大訴求 缺一不可
黑警死全家 禍必及妻兒

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

女仔？

天佑你個好朋友

男仔 比人打到 一郁 d骨都痛

黑警死全家

去驗傷
搵片證明被捕前後無傷
但係放出黎/保釋之後 有嚴重受傷

詳情唔請 咁你開黎做乜

推

點解唔驗傷

得罪講句你篇野狗官嘅speech一樣, 睇完=冇睇

請你朋友趁未好之前, 去留返啲證據
你可以收埋, 有機會交比我地
我地實會幫你地出氣
但依家唔留低, 我地無彈藥出氣
唉, 對唔住你既朋友

頂住！！ 仲有我地一班手足呀！
多謝你同你朋友既努力 冇野係會白費 總有一日 我地一定要黑警同政府還清呢批數

黑警冚家剷

如果你唔想有下一個受害者
一定要追究，搵人幫手
律師，記者，議員
總之搵你信得過嘅人
一定唔可以不了了之

你都幾好文采
打左咁大篇野都可以等於無打過

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

有無諗過停一星期勇武、糖水團？單純和理非為主
太多資訊根本未消化就有新野，記者會、連儂牆好難跟上

NOTED AND THX

叫佢出黎講啦 唔見真人講好難有其他人信

唔講詳情咁你開你個post做乜鳩

希望你朋友早日康復
心理方面，要靠屋企人同朋友同佢傾吓
多謝你地，辛苦你地